陳浩天：D人話中國最驚你派傳單比中國人，想笑死人咩

佢夠話搞香港獨立啦.
除左搞聲明.
軍火,人力,物資,革命行動.都未見佢發動過.
唔通我又笑9佢咩

兩個一擔擔

其實條撚可以做到d咩

一係佢自己撚吊 開返個組織黎睇下

今次其實唔係教佢地民主中國

挑，孫中山都唔係武昌起義蒲頭，佢等緊人革命，到時會出黎做臨時大總統領導群眾

青山P牌仔你衝到入去未????

挑，青山派班撚柒又可以做到乜？

天仔而家似將所有唔係佢條line/出自佢idea o既冷嘲熱諷，連之前盟友劉穎匡搞遊行叫群眾自行野餐都屌，佢究竟想點？

屌 以前大陸胡溫有迫交戲
風氣又比較自由
經濟又好D

而家獨裁到仆街經濟又差
打壓愈黎愈恐怖又變態
今時唔同往日

天哥買左軍火未

一人組織乜鳩都做唔到, 日日淨係識屌屌屌, 收皮啦唔該!

熱狗做過嘅野佢再做多次

其實做咩都唔會贏到中共架啦
根本要等佢自爆先拯救到香港

Kk你d軍火到未定做鍵盤軍師領導群雄？發夢見到天仔係警總朝早蒲頭一陣就走左，係咪同kk你準備運軍火秘密起事？

Idea呢啲野要慢慢植入 如果大陸真係唔驚點解佢地唔比人討論呢啲野

笑人的人, 都是分化然. 完.

拿，今次的士梁，joe yeung,甚至連陳家駒表現有進步，同識睇環境協調唔爭搶光環同鎂光燈，呢下抵讚

仇思達化

條友上次去大阪去左飛田？G20示威冇影既

公道d講佢有去串連疆獨班人，仲用同熱比亞傾過計打飛機。佢想用佢個示威同口號聯合聲明=幕尼黑協定騎劫香港人幾個禮拜努力，不過無人理佢咁解

落嚟消費嘅都只係無腦二線三線城市大媽阿叔，佢哋當睇熱鬧，因為未見過遊行示威，咁有張傳單就輸出革命，香港人受咗幾十年民主教育，咁應一早全民武裝起義啦

做咗：實有效果，雖然未知係咩，可能係對大陸維權既支援，佢地真係搵命博架
唔做：即係等死

其實我覺得冇咩效果 但各有各做 又唔影響大局 唔明有咩好屌

千萬別做
煩的我要出來口交的

正解，各有各做，只要同路人不互相排斥就可以。

呢個世界，個個人既長處強項都不相同吧，做自已認為合適的是最合理。

天哥搞左三年港獨版banner王
對香港的確好大貢獻
教導香港市民靠傳單 記者會 聲明爭取港獨

煲主呢排成日左屌右屌
但仲未明各有各做嘅真締
除咗對件事嘅立場睇法唔同
最重要嘅係每個人付出到嘅抗爭成本唔同
今時今日又唔係叫你班死人唔衝幫手教育中國人
有班人可能淨係付出到和理非
咁佢地行前多步 盡佢地最大努力
咁都要屌都唔知講咩好

上面民唔民主唔係重點呀
要佢出聲反抗然後內亂先最重要

乜都做
百花齊方

感化中國人
諗起都打冷顫

同天哥聯繫中國各地獨立組織一樣
但佢做就威武
和理非普通市民想幫手宣揚就係死左膠 廢 冇用 共產黨嚇到瀨尿
天哥個酸臭毒撚性格始終係改唔到
睇佢fb日日單單打打就知

教大陸人去追求自由民主權利呢方面係一啲都無用
不過輸出社會抗爭嘅方法就極有用

駁唔到

點樣革命緊走去派傳單呀
派傳單不嬲和理非做，得唔得點知姐，和理非都係想除左行做多少少野姐，真係乜都屌

算啦
咪屌黎屌去

好少屌人
但依家柒頭除咗聲明仲做過乜？
成日見佢屌人
同口講獨立

個黨都比人取締左仲可以做d咩
一用民族黨名義做咩都比黑警拉可以點玩？

各有各做囉
齋批評屌鳩人有乜撚野用？

退聯關注組

同黃毓民日撚日叫泛民總辭一鳩樣

true

就算係都喚醒香港人先

最撚醒係浩天哥
幾時帶領我地革命？

摸下龜算啦，養龜陳

收皮啦陳浩天 得個噏字
論述又唔見你好 計劃你又冇 資源更加冇
係咁屌同路人就有佢份

仲痴住碌撚就知佢咩料啦 變晒質

我覺得佢屌緊D 天真撚姐
連登都大把分化Po
某個角度佢屌得岩

呢樣又話冇用 嗰樣又話冇用
咁你啲聲明最撚有用啦冚家剷

佢咪又係純粹向香港人輸出獨立思想

根本就唔明個用意 要借力打力 「搞亂」佢地咋 中國有無民主關我鬼事同以前講「建設民主中國」係兩樣野

因為支聯會建設民主中國只係每年六四鳩up下口號

當初第一日上電視
佢話做任何事可以有真普選既都會做
若果唱歌可以有真普選佢都會做
估唔到今日
做呢樣又話冇用
做果樣又話冇用
唉

巴打咁客氣啊
而家啲人點止無進步過
一定衰過三十年前嗰堆

浩哥快啲吹雞啦
大家等緊你啲軍火好似係

其實我唔明陳浩天點解比人屌
佢搞港獨 係搞宣傳
有人做前線 有人搞文宣
有咩問題

係度講就識話港獨唔係一朝一夕
要多幾十年係青少年階層既發展
取代廢中廢老一代先成功

佢同梁天琦一樣因港獨比人 DQ
民族黨仲衰過本民前
被判為非法社團組織
比中共滅黨

佢從來冇話自己係搞街頭抗爭 搞革命喎
一樣比中共迫害既港獨本土派
比連登踩到一文不值
我真係睇唔透

佢搞緊駛唔駛開咪話你知

唔同意!根本射唔到人中國入面當然無用!
連習帝都話互聯網禍黨，就知而家更要射得大力啲!
唔理你係乜派，倒黨後你至有空間做你想做的事!

究竟有幾多人係到帶風向

堡主係香港歷史上第一個開香港民族黨
第一個黨搞港獨集會
第一個黨提出取消美國與香港關係法
係香港、G20 既fcc到開記者會

今日係到比你地屌？

好撚野

其實佢出少句聲屌少句食相唔好咁難睇冇人會屌佢。你見的士梁，陳家駒，劉穎匡呢d以前比人圍屌，名聲仲衰過天仔 今次邊個陣營都冇屌佢地，有d仲讚佢地進步左

分化撚

佢搞港獨做過乜

民族黨比人dq咗
依家搞緊要周圍同人講咩傻鳩
加上革命行動好睇天時地利人和
唔係話搞就搞

你啲軍火運到黎未?

做左先啦 話唔定有用呢
冇用先唔做都未遲

就算九龍大遊行個次
我覺得佢都冇講錯

未遊行之前
連登都話行到九龍站就「自由活動」
而我行到終點 的確聽到大咪叫「和平散去」

而事實上每次呢啲活動都實有人唔會走
去挑戰黑警 製造更多既壓力比政府
入夜去到旺角得咁少人 就係因為啲人散哂
唔夠支援 比人圍死

所以我唔明點解次次一面倒屌鳩天仔

咩都嘗試一下有咩問題，革命思想傳到入去我唔信佢地唔怕，係未搵到有效方法姐. 咁快話唔得，咁就咩都唔駛做

寶兒 wiki is a good stuff

各有各搞有咩問題？兩者又無衝突
反而香港呢幾年唔同光譜內鬥搞到完全做唔起社運就真
你要搞港獨唔係唔得
但有無諗過人人負擔能力都唔同
你有一個退一層既光譜吸納多啲同路人仲好啦
天琦都有講過做自己相信既野就可以

其實嗰陣冇internet，支那人亦好難嚟到香港
連登仔要淪落到正評呢條友嘅言論

咁你講解下
你屌鳩 建設民主中國
宜家又要 建設革命中國

中國人係由一無所有到今日有啲生活
縱使佢地不滿地方政府都不至於到推翻共產黨
人地個價值觀根本同你唔同

當你聲援武漢人地都屌鳩你 同你割蓆
仲講中國做咩撚

佢真係走得太前

1.陳浩天無講錯 輸出條毛咩.支那人勇武過你地香港人 你地望佢支爆 佢地自動波識做架喇.
2.你地屌柒佢做乜撚?人地個黨都比人禁 又DQ選舉.
3.陳浩天外國記者協會講兩句引來國際注意 g20又去大阪遊行.
4.佢明係和理非 但佢出得頭面 都付出佢既代價 你班鍵盤戰士付出咩大代價 咪又係和理非.

你地最多屌柒佢講野串.
但你地經常開呢D post無益.
又準備去到運動末期分化??內鬥??先打同路人??
我個人最撚憎泛民 民陣班仆街 但為呢場運動 忍得都盡忍.
你地班私怨撚 引戰撚 5毛又好 我屌你老母!!
不分化 不割蓆 少開呢D post

Agree
嚇到老共唔敢再放自遊行落嚟就正

兄弟爬山，各自努力嘅前提同真意就喺無人知咩方法會work，剩喺知我地有共同理念。如果有條友走出嚟同你講佢個套100%可以打贏共產黨，佢一定喺on9仔。

近期支線任務，連儂牆，長輩圖，聯署，以至各大大小小自發組織嘅行動，喺一種運動資源嘅分配，真正可以將全港人民connect並維持落去。

有心有力->出去發夢做前線
有錢無力->眾籌
有心無力->連儂牆，做後勤
有筆有圖->文宣

雨革同魚革最大嘅問題就喺永遠得有心有力個班人頂住，頂得耐就會散

所以30年前做唔到嘅野，唔代表30年後唔work

唔需要建設民主中國⋯⋯同意
無用⋯⋯唔敢講不過各有各做

係搞亂佢哋咋嘛

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

屌佢真係唔識嫁wo

純粹想燒下佢維穩費，想佢草木皆兵﹑疲於奔命啫，唔係咩？

陳浩天？冇人想知佢講啲乜

民主黨已經嘗試左30年啦，你仲想嘗試多幾多年？香港人要走另一條路，唔可以再墮入大中華思想建設民主中國。

各有各做姐 洗唔洗又屌呀

民族黨收左皮之後 失去理智了

問題係比民主回歸呃左三十年就代表要比天仔呃埋另外個三十年？

陳生而家變到好似陳雲教主咁做怨婦

FYI

多謝你既資料

各有各做 又唔係叫你民族黨輸出革命
又唔係真on9野搞到太古果啲 關你鬼事咩

條友越黎越撚酸
講咗各有各做，依家又喺度笑乜鳩？
佢又做到過啲乜？
我地又要笑鳩佢？

各有各做啦 大家目標都係真普選 個個做野都會佢既理由架啦 佢地都係做緊自己認為岩既事 總之目標相同就同路人 兄弟爬山 唔好互屌